其實由澳門不停引入外勞之後，已經無得救

班勞工差唔多到期，無得續證就開始玩野
日日返工返黎坐，搞亂檔ge都有，不過就少d
然後d東南亞人個個黎播種落地生根
強國人就更加唔洗講，如果你搵到一個無人講普通話ge地方真係話你叻
仆你個街有d舖頭夠膽死無人識廣東話
酒店賭場就專為強國人而設

今次十號波真係有排善後
日頭落街周圍都係冧樹，爛招牌，玻璃碎
地盤d棚架同閘版飛到周圍都係
紅綠燈都無撚埋，人車爭路
爛玻璃ge唔止寰宇天下，仲有海名居同君悅灣
傳聞氹仔都有唔少窗飛落街

停電停水停網絡
恢復咗之後又唔穩定

咪ON9啦 唔搵外地人黎做你係邊到請人呀 冇後生仔做侍應 冇人做地盤 你搵唔到人做自然就要外勞嫁啦

你估好似香港咁咁多後生做地盤咩

澳門只係為賭場而生存 根本唔可以住人

所以香港都話要引入清洗人口

正解

清拆所有住宅
賭場員工收工返珠海住

香港冇引入外勞
但香港支資公司黎香港開公司後
係用大陸人落黎管理
仲請埋啲 NDS
基本上同輸入外勞冇分別

巴士埋站見到班支那人衝哂上車，污煙瘴氣，真係覺得澳門已淪陷
澳門人幾時反

香港咪一樣，大把蝗蝻，有晒身份證落地生根
仲要有大把人支持引入外勞

幾年去酒店CHECK IN, 條友竟然係唔識講廣東話, 個時已經覺得好誇張